对于许多种植者，无论大小，这包括从种子到销售的持续数据输入。Canix旨在放松大麻种植商的监管记账| Matt Burns | 2020年9月17日| TechCrunch
湿地沉积物也会受到波浪不断冲刷的侵蚀。潮湿的海岸土壤？这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻
这是国家和社会之间不断的竞争和斗争。有人真的知道什么是社会主义吗？（第408页重播）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年9月17日|畸形经济学
因为细菌之间经常进行交换。《草地教会我们什么》-第90期：绿色的东西|安德烈亚斯·韦伯| 2020年9月16日|鹦鹉螺
自他就任总统以来，军事装备的实际支出要少得多，以固定美元计算，约为4440亿美元，约占总额的20%。特朗普的ABC新闻市政厅：四只皮诺奇，一遍又一遍|格伦·凯斯勒| 2020年9月16日|华盛顿邮报
他不仅发出痛苦——他处于持续不断的痛苦之中。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
这就像是一场持续不断的攻击，一系列愚蠢的种族侮辱和伤害几乎让人目瞪口呆。小马丁·路德·金如何影响山姆·库克的《改变即将来临》|彼得·古拉尔尼克| 2014年12月28日|每日野兽
这位丈夫和父亲的勇气不断提醒我们，为了行使普世权利，我们付出了多少牺牲。假期坐牢：我们希望2015年11名政治犯获释| Movements.Org | 2014年12月25日| DAILY BEAST
他对妻子的不断崇拜和其他体育运动中的家庭丑闻形成了鲜明对比。世界最伟大板球运动员威廉·奥康纳的故事2014年12月24日《每日野兽》
你有一个相当性感的网上人物，和不断的比基尼。冲浪者兼模特阿纳斯塔西娅·阿什利（Anastasia Ashley）驾驭着病毒式互联网浪潮|詹姆斯·乔伊纳| 2014年12月23日|每日野兽
应通过泊松练习培养稳定的轻松平衡感。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
这种新的印刷关系是在四五代人的生命中成长起来的，并且正在经历不断的变化。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
他反复的咳嗽似乎是一个持续的警告，在任何时刻，他都可能在争取沉默的斗争中被击败。山谷战士|纳尔逊·劳埃德
在这里它们很少大量存在，但它们的持续存在是该疾病最可靠的尿路症状。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
有人认为，机械的新用途的不断引入，永久地节省了劳动力。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克